留學生困守理大求救，加拿大領事館竟當國民係condom！！

加籍留學生困守理大求救，加拿大領事館竟然話「加拿大人唔應該喺香港抗議，應前往安全地方」。
嘩，真係好幫得手呀！如果佢有任何三長兩短，我地唯你是問。

A desperate Canadian exchange student who stuck in the PolyU campus tried to call for help in facebook. And here's the response from our dear Consulate General of Canada in Hong Kong & Macao besides the robot posts:

“I called the consulate general of Canada in hk asking for help those who are inside PolyU. They just said Canadian shouldn’t protest in HK and should go somewhere safe 😰”

Talk to your MP tomorrow the first thing in the morning, and let's hope they are still alive by then!

Original post:

加拿大有份賣槍俾黑警

Twitter

推

不嬲一般國民係蟻民
唔理咩國家

出咗email畀所有 在港公民啦,叫佢哋唔好去啲暴亂地方, 請遵守香港法律,否則後果自負

攪錯

屌你老母jm9

仆街到

將來都係等中國統治全世界算

wtf

枉佢係正美帝隔離

痴撚線
呢啲咩野西方國家

全世界陣係得美國敢同中國deal，其他國家成隻狗咁奶中共鞋底

成世都做契弟
話唔定為左奶共隨時反咬美帝

diu

垃圾加拿大 同英國一撚樣

。

幾個加拿大人比強國拉撚埋準備打把都係出口遁
你寄望佢地會為香港做乜

CHINA-da

推上國際

垃圾左膠

Rubbbish country

中國加拿大

係

國民都唔理
鬼得閑理無外國護照既人
賺人民幣唔好咩

第一次世界大戰吸取唔到教訓

第二次世界大戰吸取唔到教訓

你估第三次吸唔吸取到？